點解呢個鬼仔粒lin可以咁細?

中間最白淨個個

退化

你好大咩

睇錯兔仔粒lin

係胸肌大令你產生錯覺

有無巴打粒lin又大又突
去沙灘都唔敢除衫

佢應該有踢開波

睇錯做鬼妹仔入左黎

大都好過無左粒lin,唔敢去海灘

細lin好似冇咁敏感

d皮膚咁白好正 佢d女家人/親戚/第時個女一定都好白好好J

天生

jer大就得la

朋友幫走啜走d色素

三個副body都好撚正

THIS

IS GREAT